你呢五個月自慰頻率少咗幾多？

做乜都無心機化整為0

同警嫂玩3P所以唔洗打飛機

少咗打飛機
多咗屌狗乸
中出個隻

日日j警嫂喎我

多咗好多 好大壓力

小妹依家每日卒一次

變左出去開房多

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥